喂 撚樣

是咁的，小弟返緊飲食
話說上星期有條友黎食野，一個人坐卡位
之後全場都滿晒，咁就要等位啦
跟住我帶左3個同條友搭枱，順手落埋單
咁其中一個我識得既，佢問我可唔可以請佢食雞翼
我就話你照下塊鏡先啦
條友就搭嗲，同我fd講，比我就屌柒佢啦，你咁靚女，我聽到就知條友發爛渣，都費事埋佢
佢繼續口up up,跟住講左句，條友老母生得佢咁撚柒，我就大大聲講，我屌你老母啦,下刪千字
佢話 實習生阿?你聽日唔洗返工喇
我話 未撚驚過阿，屌你老母
之後我店長問我，做咩同個客嘈?
我話 你老母比狗屌阿
第二日我連投訴都冇收到
直到今日都未見過個客黎食野
本身都算啦，今日去完廁所果陣撞到條撚樣
佢同佢個fd講上次屌到個柒頭...
撚樣 唔係屌得我好爽咩?
做咩唔黎食野?

推到個撚樣見到

係 咩十弓

我冧見到你哩個標題冇人會入泥

最尾1999都唔知你講什麼

邊度唔明?

做侍應就侍應啦
返飲食

樓主係咪智障

以為新潮文

做咩姐你

樓主型撚到

谷住谷住又真係對身體唔好

睇字都覺得樓主好撚mk

新潮文